[催淚慎入] 尋晚訓唔著諗起世上唯一一個鍾意過我嘅女仔諗到咸能咗..

想當年我地小四, 我冇乜朋友, 佢雖然自己都好怕醜但都成日走嚟關心我撩我玩
有日小息佢同幾個friend子唔知講乜講得好開心, 一邊講一邊望過嚟我呢邊笑, 跟住個傻妹好似鼓起咗下勇氣咁行過嚟同我講話收到風班主任會編我地一齊坐, 之後一邊笑一邊好怕醜咁跑走咗..
嗰刻開始我就明明地, 但小四毒撚嘅我可能係唔識點應付佢咁熱情, 又可能係睇唔起佢本身都同我一樣毒毒地, 開始特登態度好差咁對佢, 睇住佢由不解到困惑到失望到慢慢唔再同我講野...😢
嗰時我仲覺得鬆咗口氣少咗野煩, 又點會知道十五年過去, 呢個斯文怕醜善良嘅四眼妹妹可能已經係我人生中嘅best chance of finding love...😢

佢個feel好似呢個時期嘅牙真..

咸左

仆街真係好催淚以為食左tg
眼淚多到可以煲壺水

想回到過去 等到她滿十六歲..

我d眼淚流到好似瀑布咁

影畀我睇下得吾得..

周杰倫嘅歌？

iz*one嘅弱

我次次都被安排同唔差既囡囡坐

唔係好明樓主感受但rebest

你根本就唔撚明

有咩慘得過最後要係歡場尋找真心女子..

吃煙.gif

油管搵唔到 樓主有冇link 謝謝🙏🏼

女女被唔知邊個mk中出緊

如果上天能夠給我一個重新來過的機會，我會對那個女孩子說三個字...

哈 抵啦‎

哭能左